覺唔覺90後既球員活喺C朗美斯既陰影之下 ?

其實90後都有唔少世界級球員
但一同C朗美斯後生時候既成就比較

即刻完全冇得比

係你覺得姐 佢地冇

美斯同當代80後球員都活喺c朗陰影，你話啲90後00後點算？